香港樓市咁穩 股票真係好難爆升

成個市場投資資金主力係哂樓市到